荃灣警署受害女義士，係度為你打氣，希望你睇到

全香港所有有良知既人都會無限支持你！

請不要理會網上刻意中傷你既人
佢地全部都係三毛黎
如果有需要，全港市民都會盡力保護你！！
希望係度俾到勇氣同信心你一路堅持落去
你真係好勇敢既人！！

希望同榮光就係前方
願上天保佑你！

希望大家都幫佢加油！
對有需要既人
打氣加油係好有幫助

推

推
請務必不要放棄您自己

加油啊 我地個個都好支持你 多謝你咁勇敢

手足、香港女兒，我們愛你。一定要撐住，睇到黑警仆街死，煲底開P.

加油

呀女,
願你知道我地都支持你, 唔會睇低你, 反而會因為你而好自卑,
你係被逼同受害既人, 不應該自責同自卑, 係我地做得唔夠好,
係我地唔夠狠, 如果一早殺左3萬狗, 你唔會出事,
唔期望你會原諒我地,但希望你看清楚, 我地會努力為你報仇...
香港人好少咁團結, 但除左200萬+X, 其他果500萬都大部份覺得強姦係唔岩的, 藍上腦既唔係真係咁多, 自私既人多咁解

光復香港

見到你呢件事 好心痛，希望呢到留言比到鼓勵你
唔好放棄！

我希望佢睇唔到
唔好上網同接觸媒體
連登都有好多仆街二次傷害佢

其他討論區
好似高登 香討就更加仆街

我們與你同行
妺妹 你好勇敢 我只是一個廢佬

加油妹妹
全連登support u💪🏻

加油
希望俾到支持你🙌🏻

多謝你既勇敢
香港人支持你

加油！香港人支持你！
香港人有愛

唔講太多野
只要知道我地一班手足永遠與你同行

支持你勇敢企出來
你既勇敢會為其他人帶來影響

其實唔知你地咩心態

點會望受害人上連登睇到

出面啲post大把人抺黑佢

我寧願佢唔上網
啲撚樣說話幾咁難聽
連新聞都唔好睇

廢事二次傷害

希望佢去外國療傷平復心情
重新過新生活

絲打加油

推，有咩需要我地都會幫你，無論金錢定心靈上，u are not alone